發現有首歌原來叫hey Mary

原本想改詞做hey Kelly
但發現歌詞完全係講緊我同佢

我在此就唔色佢個版權

大家一齊欣賞下

我同 Kelly 出緊街

唔想知 有錢係人都得
好巴閉咩

Hey on9

噉咪贏咗你囉

已封鎖會員 Matt_Leung

米色拉

我唔駛比錢都得 仲唔係我贏?

多謝你
佢成日cyber bullying我同埋喺度色kelly

Hey carrie

噉我走了

米色特首拉

條煩鳩 學個咩撚文生

挽留 你色我好拉 唔巧色kellyok?